講下邊首歌令你開始rap

lose yourself
his palms are sweaty knees weak arms are heavy

果日我跟個朋友去日本周圍浦

家中有屋又有田生活樂無邊

freestyle?

咩歌

少理阿爸

IN THE END

點知個唐伯虎

點解香港嘅夜場會搞嘅樣

我地今日好齊人

LMF
係 我係覺得你好乸型 不過係冇賓周 嗰隻乸型

His vomit on his sweater already mom's speghetti

暗戀失戀熱戀感情好混亂

埋黎party 為have fun 玩完就係分

呀lam日記

LMF-1127🤘🏻🤘🏻🤘🏻

茶凍咗我唔知點解 落咗床

Beautiful

佢橫蠻不檢點,勾結官府目無天,巧取豪奪我家田

International love

All these bitches flows is my minime
Body smoking so they called me young Nicki chimney